有無巴打一聽到人講野，耳膜都會係咁震？

係feel到震得好激烈，係咪健康出現問題

係我光速屌緊你耳仔

去洗下耳睇下會唔會好D

係 叫咗你打少啲飛機 又唔聽我講

可能真係要

好舒服